油麻地手足戰到幾時

老鼠成入咗去，理大嗰邊就睇佢哋做化啦。

我最擔心既係你哋，你哋已經引咗部分狗力離開尖沙咀

最擔心你地 18區街坊

屋企張床要人呀 手足

有有街坊大聲嗌到落去

退啦 be water 呀

搵人叫佢地走啦
今晚唔會攻到
有一部分人走到已經有成果
走啦 屌

收皮啦
Poly手足安全返屋企啦咩?

0013 #油麻地 #碧街 #彌敦道 #被捕人士
記者表示有同行剛才數算，碧街範圍最少拘捕42人。另外畫面可見，防暴持續對被捕人士訓話。
#獨媒

反包圍！係反。包。圍！唔係彌敦道鳩跑比賽，明唔明！？

真, 新進化既勇武
仲有紅磡 尖東既手足

手足今日已經好叻
成功幫手爭取時間救左唔少人
唔好再對峙喇

返屋企先啦！
隻腳唔好再黐喺笪地上面

好心痛, 哩班全部暴動一定走唔甩...

拉左批人有d係由佐敦後退油麻地

睇新聞啦，PLOY有尖沙咀既人去救，而且數量勁多，部分人走咗。老鼠成入咗去勸降，啲人肯自願出嚟投降。

油麻地作用係為咗引班狗離開尖沙咀，依家達成咗仲博命？ 你係咪想死多啲人

屋企要人

油麻地拉左好多手足...

be water 呀

夜晚黑狗會變狼，大家先返屋企瞓覺啦

陣地夠未啊痴線 出面死得仲多過poly

p

附近有手足就幫下手啦

//【硬屌硬係得既駛撚打足5個幾月？】

仲要呢家用埋Flashbombs，你地仲以為硬屌硬會救到？

再賤D講句，引曬所有人所有野去油尖旺區，用曬全部警力封外圍慢慢收窄個包圍網咁會點？

你地唔好撚痴線，你地假如係想六四般浪漫既，直接衝埋去比人射啦。

大家係要個最終勝利，戰略上咁樣白白犧牲係毫無作用，係有士兵要死架喇呢家，咁係咪要全隊軍隊收皮？

你地真係好撚想救既，突破，去攪港島，攪官員，攪有錢佬，攪D你攪佢佢一定會出聲出手既撚屌，你地正面屌有乜撚野用？

你試下一個個火魔掉去半山區，掉入豪宅，掉去D黑卡持有人既地段，試下捉D官，搵D官既仔囡？

咪撚痴線，局黎架仆街，你為左救一百人，損失幾百人，乜撚野戰略呀，邊撚個諗架，屌，//